發夢專用 45蚊防滑全黑公廁鞋

呢對係解放軍鞋, 雙錢牌出品,啱哂亞洲人腳型
防滑軟底 跑步一流
只售45蚊 買完返黎自己加工剪走 鞋頭果啲白線佢就攪掂
地址:北河街96號 排檔鞋鋪

幫手推上熱門,一人一對
終於有平價發夢公廁鞋

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

鋼頭?

45蚊點會比鋼頭你

大陸制造，主要係價錢平，鞋底軟硬適中，深坑橡膠鞋底，布面。

我好自私嘅，希望大家唔好大量掃貨。因為有啲工種都有人著呢啲鞋，例如爬上爬落嘅棚佬，貨車跟車咁樣。

一齊打經濟戰
抵制藍色餐廳

推

即係白飯魚

pish

好過白飯魚
個底厚啲 啲坑紋大啲

最抵死既係 佢裏面真係有白飯魚

起碼冇特別記認，推

幾唔錯

北河街仲有10蚊太空卡賣 貴d 3個月都係20蚊有冇朋友仔未買

有冇見過兇殺案由政府新聞處公佈？

睇埋回覆先留言，因為分析我放咗喺回覆

成個熱門勁多都係講林鄭撤回嘅風，
但而家佢撤唔撤回都好，831太子站有冇死人、有冇極嚴重傷勢受害人，呢d都係要查啊！唔好俾佢轉移焦點啊！

好認真，點解一路發生咁多件事，都冇話撤回，突然今日會講起？到底呢幾日發生咗咩事逼到佢要做野？係咪真係其實死咗人？就算冇死人，到底情況係幾嚴重？

要求黨鐵交出831太子站完整CCTV記錄啊！！！

剪左D白線會唔會整爛對鞋？

唔會 白線只係裝飾黎 無實際功能

好難剪，剪唔到

油黑咪得...